----------------------------------------------------------------------

★おんだ式　ハッカドール１号　ＭＭＤモデルデータ★

----------------------------------------------------------------------
企画：株式会社ディー・エヌ・エー　ハッカドールチーム
モデル制作：おんだ

Copyright：(C)DeNA Co.,Ltd.
----------------------------------------------------------------------

◆概要◆
ダウンロードいただきありがとうございます。
本データは、君にシンクロするニュースアプリ「ハッカドール」の
キャラクター「ハッカドール１号」モデリングデータとなります。

本データは、下記に定める利用ガイドラインを遵守する限りにおいて、
改造・改変を行ったデータの二次配布、商用利用の制限を行っておりません。
二次配布を行う際には「ハッカドール１号　ＭＭＤモデルを利用していること」を明記し
「ハッカドールＭＭＤモデルデータ」の配布先へ誘導をかけるようお願いいたします。

・ハッカドールＭＭＤモデル（１〜３号）配布サイト
　https://hackadoll.com/mmd/

◆内容物◆
・おんだ式ハッカドール1号_v1.00.pmx（及び構成ファイル）
・ReadMe.txt

◆更新履歴◆
・2015/9/10　　ver1.00をリリースしました。

◆利用ガイドライン◆
本データを利用することによって、利用者は「ハッカドールＭＭＤデータ利用ガイドライン」の条件を承諾したものとみなされます。
ハッカドールＭＭＤデータ利用ガイドラインは以下のページよりご確認下さい。
　https://hackadoll.com/mmd/terms

----------------------------------------------------------------------

◆ハッカドールについて◆
アニメ、ゲーム、マンガ、ラノベ、声優…
使えば使うほどハッカドールたちがあなたの好みを分析して、、
ピッタリのニュースをお届けするニュースアプリです。

2015年10月からTOKYO MX,BS11,AT-XにてTVアニメが放送開始！

・公式サイト：https://hackadoll.com/
